我今次唔係想評論呂小姐事件

今次出post既主要目的係想受性侵既受害者唔好因為依度某部份人既言論而啞忍, 其次係想用受害人第一身既角度去講唔報警既心態。

我今次唔係想評論呂小姐事件。事件發生到而家, 我一直都好擔心, 有受害人因為連登既評論反而覺得講出黎係錯, 而啞忍事件。好多受害人都係細個/年輕時受害, 好多都唔識保護自己, 唔識處理件事。依度d人講野幾尖酸刻薄唔駛我多講。佢地睇完可能真係會受到影響, 可能仲會覺得錯既係自己都唔出奇。

而家科技咁好, 對性知識加強左係正常。諗返起我十幾歲學生果陣, 當時仲未咁容易上網。其實被人非禮完, 真係唔知發生過咩事, 淨係知道人地做左d奇怪既野。個心好驚好慌, 唔好話去大叫捉住佢或者去報警對一班陌生(男)人講一次俾人污辱既經歷, 更加唔會去諗唔捉/報警會放走左個犯, 因為自己個情緒當時相當不穩, 係唔會咁理智。而且會顧慮好多野, 包括唔想俾人知。我當時係去搵我個好朋友途中出事, 見到我個fd, 佢問我做咩喊, 問我咩事, 但我都講唔出口, 何況係一班陌生人?

去報警真係你講到易? 一個男人俾人搞一定會報警? 你一定會報警? 問心啦! 對外宣揚自己既"羞"事, 唔係咁易啟齒。我同阿妹廿年同一間房訓, 都冇同佢提過。對住父母更加講唔出口。果條仲係我返屋企既必經之路, 每日經過, 我都會諗返起件事一次。人生已經灰暗, 連陌生人/親人/信任尊敬既人都要去傷害你, 果種痛, 自己都未平伏到, 諗都唔想諗起, 講都唔敢講出黎, 點去報警。

唔報警唔等於無發生。我軟弱, 我係應該去報警, 但正受害/曾經受害既人, 我想你知道, 講出黎係無錯, 講出黎係逃脫陰影, 重新開始既第一步。唔駛理人點講, 世上有好多種人, 佢地唔係當事人唔會明。

性侵犯係無分男女
亦都無謂分女唔女權撚

純粹睇番件事，性侵犯係的確壞事，只怪人心放盪，縱慾過度所致

利申：巴打

連登既咩評論啊

發覺你班友經常段章取義，然後再亂扣帽子